const data = [
  {
    question: 'Wat is de hoofdstad van Italië?',
    answer: 'Rome',
  },
  {
    question: 'Wat is de hoofdstad van Qatar?',
    answer: 'Doha',
  },
  {
    question: 'Wat is de hoofdstad van Frankrijk?',
    answer: 'Parijs',
  },
  {
    question: 'Wat is de hoofdstad van Duitsland?',
    answer: 'Berlijn',
  },
  {
    question: 'Wat is de hoofdstad van Spanje?',
    answer: 'Madrid',
  },
  {
    question: 'Wat is de hoofdstad van België?',
    answer: 'Brussel',
  },
  {
    question: 'Wat is de hoofdstad van Portugal?',
    answer: 'Lissabon',
  },
  {
    question: 'Wat is de hoofdstad van Noorwegen?',
    answer: 'Oslo',
  },
  {
    question: 'Wat is de hoofdstad van Turkije?',
    answer: 'Ankara',
  },
  {
    question: 'Wat is de hoofdstad van Canada?',
    answer: 'Ottawa',
  },
  {
    question: 'Wat is de hoofdstad van Australië?',
    answer: 'Canberra',
  },
];

export default data;
